抽離唔到

唔係咁易架

你個名 笑左